大家食開邊隻米？

大家食開邊隻米？
邊度有米買？
超市同759都冇，要跨區
各區邊度仲有米買？
我食開金象同金鳳

食開金御膳
前幾日超市冇呢隻，買咗其他牌子

買邊隻？
而家超市冇

金鳳

Lidl basmati rice

事撚旦啦
有得你食咪算係偷笑囉

金鳳 金象

金鳳 食完唔會想轉

我話嘅，金鳳以外全部都係垃圾

泰國米隻香係日本米取代唔到的